疫情卡片很快就出现了，因为我们听到人们说，“天哪，生日和过去不一样了。” 贺曼是如何处理情人节大流行的|卢克·温基| 2021年2月12日|Vox 
 为了庆祝一个里程碑式的生日，她给自己买了一个名牌钱包、一个配套的钱包和一些名牌服装。 礼仪小姐:她最擅长送礼物，但最不擅长收礼物朱迪斯·马丁、尼古拉斯·马丁、雅可比娜·马丁 
 由于这一成功，CAMP将为生日派对、婴儿送礼会和情人节等节日创造新的网上购物体验。 “一家零售媒体公司”:CAMP希望其在线内容最终将客户带回商店|凯莉·巴伯2021年2月3日| 
 和含酒精的饮料一样，不含酒精的饮料可以帮助我们发现新的口味，或者庆祝一个特殊的场合，比如周年纪念日、生日、新工作，或者只是在当前的工作岗位上度过一周。 用这些尖端的无酒精鸡尾酒保持全年一月的干燥。丹·q·道/Saveur 
 它能让你猜出为什么你的朋友在生日时不高兴。 这就是同理心在大脑中的存在，以及它是如何工作的|Shelly Fan | 2021年2月2日|Singularity Hub 
 他们在一起三年之后，齐亚德离开去服义务兵役，在2001年4月4日她生日那天离开。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 因此，牛顿出生于1642年12月25日的英国，而其他地方的他的生日是1643年1月4日。 尼尔·德格拉斯·泰森在圣诞节戏弄基督徒|本·雅各布斯| 2014年12月25日|每日野兽 
 维克托·瑟纳出生在西班牙，他在不到14岁生日时离开家，进入修道院成为一名马里斯特修士。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 最近，一名女子在26岁生日当天成功众筹，支付了360美元的旅行费用。 2014年12月16日|DAILY BEAST 
 所以，祝这个傻乎乎的时尚经典20岁生日快乐。 20岁生日快乐，Liz Hurley的安全别针连衣裙Tim Teeman | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 它不会比过七岁生日或第一次坠入爱河更单调。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 他送给表妹一件丝绸连衣裙，给自己买了一套书作为生日礼物; 他是32。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 为了纪念亨德尔的生日，在威斯敏斯特教堂举行了音乐节。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 一个人在他21岁生日的前一天开始就成年了。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 25岁生日那天，我痛哭流涕，从那以后，我的眼睛变得清澈了。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特